有冇巴打剪左平頭？

之前留過長頭髮唔岩鏟晒
而家平頭 身邊d人都覺得好標奇立異
但我自己覺得仲留陰 成個小學雞咁
除左睇落惡左d 洗頭吹頭仲方便好多

兩年前悶悶地一野剷左光頭

前排好撚熱 去左間上海鋪叫師傅剷平頭
個頭愈剷愈涼爽

剪完去gathering,俾d好耐冇見既人問我係咪岩岩出冊

樓主變返短髮啦？

carry 到平頭係真靚仔
支持樓主

最近例子: 胡歌

變左了
唔太岩長

幾靚仔都唔夠黑卡個百夫長靚仔

小弟四月尾捐左頭髮
由光頭重新留過
某啲朋友都話短髮比較好
話知佢 繼續留